南亞人咁樣帶小朋友出街？ 是否虐兒？

當狗拖？

似係個仔當佢老母放狗咁放

虐老

驚咩走失
拐子佬都唔拐南亞仔啦

佢地本身條命已經賤過狗

咪係。 有冇人偷垃圾？

圖中個亞媽不停拉住個小朋友走⋯ 個小朋友仲唔願意

咁做係廢事隻蝻仔周圍走搞鳩人 係好事嚟 應該要鼓勵

咁佢地真係狗黎

我係見大陸游客做先既
尖沙咀番工

南亞狗

以前細蚊仔果陣一家人好多小朋友廢事周圍走

個個比人用繩綁住條腰係柱到

成班狗仔咁

果然係蝻亞狗